（多圖）終於搵到一個人可以拍到梅艷芳梅姐傳記

梅姐

不過唔緊要我發現思貝氣質有8成相似都係新時代女性icon

長髮貝

長短都正

唔夠英氣

你睇機場特警就知思貝成熟左好多
好英氣

木村

韃

睇睇下有啲似表哥

梅艷芳傳記套戲一早拍好左啦，未上畫咋嘛

屌你 你仲睇tvb？？仲要睇機場特警？？？

吹咩

三隻嘢痴飲痴食同老母當自己提款機

屌你啦 食屎仲大大聲同人講

第二張明明係煒哥黎

認同 煒哥似過達哥好多

達哥

淨係講個樣思貝仲靚

係

煒哥咪拍過囉 不過係支那劇

唔算話好似

其實梅姐係咪處？

黃浩然扮張國榮

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

係都搵江茵燕